# Laravel Assessment
Het doel van dit Assessment is om de basiskennis van Laravel te testen.

Aan het eind van dit Assessment is er een Laravel Applicatie gerealiseerd waarin een gebruiker verkorte URLs kan beheren.

## De opdracht
De benodigde pagina's zijn als volgt:
* Een pagina om in te loggen met een gebruikers account
    * Alle onderliggende pagina's mogen alleen beschikbaar zijn voor ingelogde gebruikers
* Een pagina om verkorte URLs te genereren
* Een succes pagina die getoond wordt na het aanmaken van een verkorte URL
* Een overzichtspagina van alle verkorte URLs
    * De mogelijkheid om verkorte URLs te bewerken / verwijderen in het overzicht
* Als de verkorte URL benaderd wordt moet hier een "Redirect" pagina getoond worden en moet de gebruiker worden doorverwenzen naar de originele URL

## Styling
Styling is niet de hoofdzaak van dit Assessment, al mag je dit wel doen wanneer je dit wil gebruiken.

Het is mogelijk om een CSS framework te gebruiken, bijvoorbeeld `Bootstrap`.

Wanneer je eigen styling schrijft kun je de bijgeleverde compiler gebruiken. Schrijf de styling wel in `SCSS`.

## Extra's
Als je tijd over hebt zou het mooi zijn als er verschillende API endpoints beschikbaar 
zijn om alle CRUD acties omtrent verkorte URLs uit te voeren.

Ook zou het mooi zijn om statistieken bij het houden over hoe vaak een verkorte URL gebruikt wordt.

---

Aan het einde willen wij graag zien:

* De bovengenoemde pagina's
* Migrations voor alle database tabellen
* Seeders voor verkorte URLs en gebruikers
* Documentatie bij je code